墨西哥成日掛住諗偷渡美國緊係唔夠巴西鬥喇

世界盃阿仙奴—墨西哥